[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (151) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

新po表白benben

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer

角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

超速搖搖

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

珠頸斑鳩

煮飯婆

藍屍護旗手兼垃圾會議員

ODIU 30年後

班長30年後

有慾望嘅毛

有乳AKA右乳 個chest夠紮實

最後 J只有一條 請珍惜

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

繼續表白manzeno

其實Manson不嬲都廢大家有眼見走音飄音
睇左預告少少已經破地獄feel
Fans盲撐都算踩kimman捧Manson真係好黑人憎盲屌評判更不可取

LM

manson不再是神

推

用翻張靚相支持stable b先

左lin好突

manson 轉拍bl劇啦

支涓有冇機會

Gay界新寵

算啦
A team 有光環
大家一齊支持Manson

其實聽咗咁多around
佢真係pre round 做得最好
我嗰時都幾睇好佢
但之後其他歌佢都唱唔太stable

咁最多得三個、加多個John(把聲唔得）
然後就俾評判話無腿，唔靚

manson個首好似都係唱方皓玟

我愛waiwai

Pink lin冇海膽

廢又未至於嘅
但係我睇咗咁耐 我都未諗到佢嘅專長
好似樣樣都識 但又唔太叻咁
係個樣有星味搭救

我覺得睇佢揀唔揀到首表現到自己嘅歌嚟跳唱啦
老實講佢樣樣技巧都唔錯
但就係冇咩好亮眼嘅演出

新post唔貼花蛆貼princejoyce

今集勁悶 可能因為去到後面ny 右雨唱歌太難聽

廢用廢黎形容 誇咗啲
唔穩定係真 低音唔準都係真 但未去到廢呀嘛

佢無壓台feel，好難跑出

mischa撐全集

可能佢太矮 我對佢冇咩興趣

同意 得返fans帶住濾鏡喺度盲撐預告嗰段都聽得出飄到黐線

唔知牙ben對邊個呢

不過stable Hin唱歌進步左勁多

g持睇佢哋ig live都幾好笑

浸到摷皮
要呵返

哇屌 陣仔竟然唔中意仔

mischa點都係成個比賽最唱得架喇
但如果當左有mischa嘅六七成都夠贏到部份依家嘅二十強 包括team b嘅dancer

而且二十強係solo自己揀 應該可以唱返時代巨輪嘅水準

Manson 去咗外國咩？ 未Fc

見推post 咁慢就知後半part 冇乜好討論

佢真係好0仔feel

去咗英國讀書 好似係

Stable Hin 都ok. 右雨 ny 真心悶 心諗又係呢d表演 如果stable Hin對佢地都win左

我諗就算ny衰過右乳 憑ny話做自己 欣宜都會比燈ny 欣宜勁中意gay fds同做自己

咁佢擺明走zero路線矮都冇所謂啦
佢同你個username係相反

原來今集有八婆 黃詠詩

Two rubbish

咪係，痴撚線

呢兩位叫佢地收皮先

厠所break 20分鐘
Btw聽日出Manson 應該推到癲左

NY唔會係三甲
同埋佢間公司出四個人鬼打鬼
香港可以做KPop組合咩
唔想睇佢地四條仔

我男朋友吸引好多
不過今屆好似冇乜呢 type

又屈ny係gay

唔敢睇

關於欣宜有單野想講， 話說前兩年有個關於潘迪華姐姐既音樂會， 有份表演既有明哥2汶yoyo 欣宜等等， 就算我鍾意前3個都好， 嗰晚欣宜既表演真係屌打佢地，我真心佩服同欣賞嗰隻！

Princejoyce好似真係幾多gay fd eg牙醫

其實mischa 都好悶......

oh
BL 冇lu

聽佢嗰part 可能係屌佢好撚難聽

唔鍾意
吸引唔到我

佢公司邊4個

又好似係 平時我d留言無咁多人reply😂

Ben 玩都無事
唔反了

右雨應該廿強最差，係弱化版嘅方方

邊個對佢都等於直接保送十強

真係唔明KP 點解留佢foul 嘉莉 阿左

聽日唔睇了
有璇cloud再call我

咁固定同璇璇係咪會去探佢

預告炒哂車
想睇alina 多啲
同埋唔知有冇睇錯
tank 又返嚟幫方方跳？

Manson都有玩不過好多人選擇性睇唔到

算啦佢本身都唔係行主流路線
你叫eman yoyo去參賽都會係咁

好睇嘅其實得佢同zeno段sisterhood

樂仔要開定 3 4 個 post 先

我覺得好多人覺得mischa個performance悶係因為首歌唔係pop balled類型
佢真係揀自己最想做嘅performance

睇完25
葦旋一用返把真聲唱就一秒令人想喊
好似真係話比我聽我都比社會磨掉棱角

不過我唔太明
係咪隔住電視機唔同 定 剪片問題
無論係咕哩定公仔都冇要respect既感覺
咪就係中學表演

推得仲慢過Waiwai半夜開live

跳唱到識飛都冇用

以為佢會留喺香港發展

del咗 同埋ben/manson都無po依啲野啵

可以搵定有份屌manson既評判既ig 聽日食住花生

屌

下呢個時候走

我都唔係想吹奏b4班女
但好心彭秀慧唔好比呢堆垃圾入二十強啦

利申：冇撐佢呀 純技術討論同賽情預測

用佢話做左七、八年音樂人嘅標準睇 一啲都唔誇
Preround練咁耐咁自信嘅表演都走音（重要練習video都係走音的）
入左行咁耐 人地叫你唱一首最展現到你嘅歌 但你都要走兩下音 真係唔廢咩

之前唔係話del左啦咩？有個紅字update

至少今集唔會重睇
但之前round 3 a team既表演真係會令到人想重睇

我只係覺得阿左未去到一solo唱歌就一定得果種level姐
B組黎講Kimman就得
但當然本身B組多廢人所以爭議一定大
另一重點係果陣冇諗到會foul kiki
如果方方右雨至少foul一個個觀感又會好d

佢不嬲偏心B3

畢竟困在性別的框框內
所以respect JD同慧慧太有個性
Judas就無個性，唔知佢有乜

妖自膠

呢兩個一個retweet 人民日報, 入面重要寫黑暴
一個護旗手

要收都一定先收呢兩個皮

Manson去英國 咁佢都幾傳奇喎

但傳聞佢對手係Alina喎
一樣戴住光環

某年某月
zeno：你幾時翻來ga
manson ：琴日

其他reply都信晒佢去咗英國
笑死

藍假假會唔會聽日反cup

唔夠pop啫

其實佢唱歌真係幾掂
又穩 不過香港風氣唔得

又唔開心出走啦
專心d 練一項技能先賣到靈感

所以陳伯先話希望mischa可以影響返觀衆，唔好只係聽pop

又有啲道理
你話素人就話啫 出道咁耐都走音真係冇嘢好講

固定話會去英國探佢

今屆整體冇乜靚仔,就算連冇料嘅花瓶都唔多個

我都feel到
佢唱得好開心

個mon好似唔多夠位喎

Ny 真係好難聽好難聽

明明係gag 我唔係想呃人

連日頭都推得快過頭先

屌你

易服不是gay

兩個都係 鬥悶 完全聽唔到佢唱咩

練習video係講呢首？

利申：未聽過原曲 唔識音樂 覺得佢唱得好聽

前面係有少少 但去到後面真係起咗雞皮不過趣味性嚟講一定唔夠之前團體賽嗰啲 都正常嘅

所以花姐句comment 一針見血
呢round 唔係鬥唱歌 係鬥魅力
可惜佢地2個都無魅力

因為你加咗 好似 2 隻字

見到咁多人話悶真係有啲失望
所以造星始終都係偏向MK舞

好想聽mischa唱jazz / RnB
MISCHA間公司望呢邊呀

推到viu tv開bl劇

Adele一樣紅
韓紅都紅
係香港太有框框同連登仔偏見

外國jj未有得睇住 怕劇透唔敢追po
Viutv有mon po嘅話可唔可以YouTube更新得貼啲

最盡都係契豆囉
但係佢都好似幾矮

我都覺好好聽

應該係當年我最喜愛歌曲贏左小明先多人屌？

我明
唔好傷心

Stable 留佢就唔洗過去啦

John
NY
Mark
Terence

Ny 同右雨個個好悶

我都覺
我得閒都會loop

個mon裂左啦屌你

所以更加唔明留佢做咩
本身已經無個唱得踢走晒啲唱將
留得底嘅又撞晒定位...佢同方方卡文
踢佢留返個女唱將好過

睇waiwai睇流星仲好睇

如果有sobi ,最唔揀右乳
依家冇左乳，又冇右乳

連登反肥婆姐

NY個舞台idea係ok既

又邊撚個Terence

怨弟可以單飛
其他三個可以不理

連登有幾可聽musical

泰倫斯

暗黑兵法 送曬班契仔入10強

Team B只想睇timo點俾人foul同cy點入十強
其他一律無興趣

除左怨弟冇一個識

Zeno bb so humble

泰佩斯呀
澳洲返嚟嘅

呢度係香港喎
外國同類對比都係小眾啦

Manson foul嘅冇乜好屌啦 樓下點都有兩個歌手
除非真係兩個歌手投佢都輸

係呀 不過我係佢channel聽
但走唔走音 唔識音樂都聽到
一走左音 成個表演跌左個級

應該咁諗
造星嗰個星係俾普羅大眾欣賞到嘅星
可能mischa嘅表演要有一定門檻 輸蝕喺呢樣嘢到
姐係你俾Jacob Collier同陳奕迅方大同應該十個有九個都覺得後者玩音樂勁唱得好啲
門檻真係決定一切

想聽卡文炒車

無啦 香港大眾口味都係睇歌詞 唱k歌 睇樣

唔夠靚 唔使諗啦

就來完都未知D人名

怨弟出英文名我反而唔識

WHO
ny
WHO
WHO

咪屌佢自己揀錯歌

決賽實有人問NY係邊個

期待cy就係搞掂timo入十強

因為欣宜俾人笑得多
所以同佢一樣做自己跟住俾人笑嘅人佢會好鍾意

Musical都有d歌好聽有d唔好聽

右乳咁睇又幾靚

Ny首歌叫咩名 難聽到想聽原版

Mischa 係香港浪費咗佢

有實力又話悶
唔悶/有畫面夠搶眼就話人好撚難聽

摩天動物園

好似係方皓玟嘅uwilc

我反而係覺得佢she used to be mine唱得唔好，係maybe this time入返局

Mischa先似返20強水準

有冇機會子涓vs卡文
想睇Bingo內鬥

時間證明左佢抵贏
小明紅左你是你本身的傳奇之後出左兩三隻差唔多嘅歌悶到呢

花老母對因為咁而冇人貼佢表示不滿

gem 摩天xxx

唔會

直情頭3啦

魔天動物園 gem

邊個搞掂timo可以賺返啲觀眾緣

冇比較冇傷害

摩天動物園 GEM 唱嘅

兩個都好樣衰 樣衰過成日比人笑樣衰嘅左左
一男一女計架話左wai完勝

有冇人可以cut番John 果句 我可以點呀 出黎
好好笑

唔明點解ny咁多人覺得好
佢跳係ok嘅 如果遮住個樣嘅話

真係好醜好醜每次望到佢個樣都不由得感歎一次點解可以咁醜

彭導當左b3 係仔女

咁mischa去到外國又唔夠好啦

我都想
但冇

應該無
因為2個都無入10強

我覺得固定B始終都係由演藝圈由低慢慢做起捱返嚟,態度應該都會比唔少人好

My堅樣衰 右乳似男人

仆街之前話Kpop兄弟個個一樣樣原來有原因

呢張pose同style有啲劉俊謙feel

可惜
有嘅話我諗連扯頭髮打交都有得睇

Odiu 對 支涓？

Ny心諗早知抽到右乳架話淨跳唔唱算

ny唱到喃嘸咁

利申我ok Joyce
但佢啲歌又好特別咩

Odiu lan咗啦

Mischa 同 雲雲 絕對三甲人選

公道講句係
但係我私心好希望香港可以有多啲唔同類型歌手

頭先佢同固定開live
有講到之前一直團體賽
到一返個人賽, 想做自己鐘意做嘅嘢係啱

睇好misha同dancer

今季加左女人以為會有得睇

Mischa 好慘 出道7年仲要大公司

但冇樣真係有啲 輸蝕

係咪好多會去做和音

係
好錫（偏心）佢哋
所以喊成咁我覺得好合理

mischa could dancer應該點都頭三

唔記得咗

陪wai去看流星雨

佢淡妝係幾靚

kiki同丁悅又唔打

今晚好似唔見有人狙擊右雨玩抖音

流出10強名單條友搞到無曬追既意慾無d驚喜

佢弊在一唱cantopop真係跌watt

同埋啲歌唔夠大路
香港條路難行啲
2文 王菀之 仲有個j.arie
都係同一個原因所以要捱咁耐

Mi 漩 雲
得一票點算

唔係啲人玩翻bl梗炸咩

評判造分會造到一個男上去，參考上年大王

odiu foul左喇

不嬲都正
今晚同ny 扑性day

好想有media有得聽waiwai首優異生
第一次聽已經覺得正

淨係屌佢個20強表演都夠

王丸之

打鳩卡文個八婆啦

驗眼啦屌你

我家之之同二汶

曲風有變化先
同埋把聲圓啲舒服啲

依個係我三甲人選
希望班評判唔好格硬塞啲仔上去

呢條片有無走音？聽左唔係好覺

卡文玩心計 Odi喺到先有得睇閪出面

男既無個掂，ansonbean 同klau 都唔係果皮，其他更加廢事提

條友因為比人話佢爆kiki timo內情係9up就覺得好嬲
之後嬲到劇透要人同佢say sorry
唔知佢有冇同花姐say sorry呢

真

Manson輸d女女會唔會暴動

啲仔唯一可以上去嘅我諗得劍文

牙左表演9up都贏啦

楊0容海恩有實力先比人屌用抖音
右雨用實力已經自爆

Agree
R&B 唔work係香港

公眾投票嗰Part隨時頭五都係A組

真。。。但我估係契豆

睇埋決賽先囉

三甲人選+1
btw ’could’係咩玩法

我唔識音樂我真係聽唔出依條有走音？

我驚kiki唔夠丁悅打
咁大份

Zeno句你值得

卡文啲扮喊真係
成季都唔知有無幾滴眼淚
又唔同KP偷下師

我都覺 硬係覺得雲同mi淨係得一個上到去

Could cloud win?
Cloud could win

杨0 solo只計唱歌應該唔好得NY幾多？

你又岩

冇計
一日英皇唔死一日香港都冇救
我只等容嬤嬤幾時收皮
香港先會有上爭到上位

Kiki timo內情係咩？個時冇追

但kp喊到我覺得有啲煩係唔係都喊咁

痴線
喊到傻

你無追post

唔係
係覺得佢唱唔到Disney musical嗰種力量
你睇返Disneyland啲表演者係唱得超有火
唔單單係hit到晒啲音咁簡單

想念好撚難聽
破壞哂

好想要Zeno bb呢啲gay frd

mischa原來都35
kimman 37
judas原來先26
一直以為judas35左右

我唔識音樂
但我覺得佢唱得好好聽

如果真係唱得難聽 失準 應該唔會暴動屌評判
但應該會暴動安慰Manson

表演得罪評判

Foul 馬拉Karen 嗰陣冇喊 望都冇望佢出去

同意

楊0唱歌ok穩
可惜藍

咁容嬤嬤的確係實力平均
而且英皇同以前差好遠啦

預告聽到耳朵流產

如魔~成佛

作為一個hehe我都覺得zeno呢啲做fd應該幾好

所以先叫佢偷師
都唔知喊到真定假

佢直頭令我覺得佢有情緒病 勁易喊

我一定投雲

Mischa 35以為佢後生d

Kp 搵 b3 保 cy

maybe this time我覺得有少少hit到我
she used to be mine真心差

火魔viutv

Judas似45
仲老過Alan

你太睇少佢地啦 就算manson失凖 都會有人屌評判

我平時好少聽musical之類 但我聽到後面may be the time我覺得我入到戲
可能聽得多啲呢類型嘅對佢performance個標準同評分都會唔同

佢同eason都收收哋啦其實(?)

但歌既表達都係前面要收少少，後半至係爆發就真係勁，我甚至用震撼去形容！

唔係呀嘛
A組條尺真係鬆啲

佢好型
太吸引sheshe

could打錯cloud

我覺得cy今round會反cup 可能team b最好嗰個

姐係judas先大牙could 3-4年痴線拍埋去完全唔似

反而璇璇得25 但好成熟

有個11年男友

前面又飄又唔入咪
都唔講情想
後面係ok

頭先睇預告
Manson 被評判喪插

點解大家咁鍾意manson
乜鬼嘢年少無知，「認柒也是一種修行」
有幾多人細個都會講4p is awesome？
同埋佢又上大陸拍埋d柒嘢又玩微博
有咩好支持快啲Foul 走啦

Alina大牙cloud六年比人話似母女

佢 pre round 唱得唔差喎

偏心到又同佢地開live

Ching走先

屌 b team又贏比賽輸觀眾
收到風都係對a

如果KO冇foul 丁悅 kiki
肯定 k lau vs kiki
Timo vs 丁悅

佢隔離個個NY嚟？ Sor 我仲未認到

佢依家解釋留返d 機會俾未有機會既人

好姊妹

璇ig post話希望有機會演固定女朋友

固定 benben 係佢個仔

楊0唱唔得啦
佢係30強有去到盡好落力
同埋佢跳舞既可塑性高d
唔淨只可以跳到有power既舞

mi好強
後半part仲要再放啲 勁好聽

六年咋咩

以為Alina 3字頭

左wai嗰日又係咁

追唔切
印象最深刻係好開心同你跳樓

我都覺
同埋佢咬字不清 rap都算 但連唱都唔清

BL劇

彭秀慧咁講？

佢嗰日有冇入過左Wai live 遲入唔知

但亦唔可以抺殺佢之前BL 同wish 嘅表現嘅

咁一定有少數死忠fans

咁或者你可以聽下原唱

整個女版我們得唔得

之前好似仲有damcer

23同29

想睇佢演固定好姊妹

個個一樣款嘅

我係覺得佢唱有得train
但依一刻仲係唔得
睇吓20強會唔會surprise 我

BL真係顧定軒carry
Manson唔係幾入戲

年齡只是個數字
兩個我都可以

真咩淨係大六年

爆璇做返固定B姊妹算啦

佢話kelly 有歌派台，已經得到左機會

咁judas又可以做alina老母

KP好似無同過B4開
慧慧仲話佢唔得閒

alina29

cloud唔似23一直覺得佢同阿左係今屆最細

畫公仔唔駛畫出腸呀

所以fans唔好盲撐到屌9其他人就得
話知佢地點吹棒

仲以為璇有30歲
Judas似30
慧先似25

睇翻牙cloud 13歲個樣 同而加完全係0分別

調返轉係b4 唔需要kp

我成日以為alina卅幾

呢條友真係好撚無恥

冇左呀丁 左慧睇既造星 好唔慣

固定同AL做可能仲有火花

咁劍文夠有電視劇主題曲唱
一早有機會

waiwai先最睇唔出
waiwai 30 但似細過cloud

嘉莉18

4p is awesome 好似唔係佢寫
係片入面個四眼仔寫

但佢地一齊太鳩喇
成件事會好gag

左Wai可唔可以整套真人版啊笨與啊占

屌 吹奏左班長咁耐
其實我想知班長幾歲

慧慧同連燈仔最襯啊

屌 喺男排做咗啦

屌笑撚死

Honey bees could

估第一mischa 二璇 三豆

咁不如俾個機會魔樂師

37、38

早兩集牙Ben同固定B企係Alina隔離好似佢兩個仔咁

佢似19

雲呢

又無諗過咁大

牙could 一定多票
連豪哥 許腎都係佢fans

加埋牙旋做AL攣生細妹 然後爭固定

Kelly18

發覺waiwai冇gif
waiwai lm

唔識音樂覺得佢把聲+佢唱得都好聽

明顯B4大部份人同KP唔同channel
嘉莉唔洗坐死亡席是念在佢細
唔洗佢受壓力

全部都一9樣

欣宜話佢把聲好癲

以今屆實力頭三全女一d都唔過份

嘉莉反而似22/22

唔好咁惡先

右乳正到

班班個樣好young比儘27歲不能再多

AL大d？

同年

未上全民前佢地係做過d乜

成隊五音不全嘅B3 dancer都係

以為18

佢話悶姐，我覺得係冠軍級水準

26
Team b 終極
邊個男人把聲咁奇怪
好似走哂音咁但又好出

成隊B3都係佢心頭肉啦

胡鴻鈞好似藤木同學真心

想笑死人咩

係囉 好睇過做固定女朋友bor

Kiki拎出嚟solo其實唔得

我屌

阿占成日恰鳩阿笨

話璇跳樓勁

牙ben最掂

推到左wai見到呢個comment

咁佢真係柒咗咪認柒囉認又要屌？
佢微博都del咗啦
有咩好狙擊

原來佢地係同一間公司...

但覺得牙左9下9下似阿笨多啲

可能佢音樂人嘅定義係做創作而唔係唱歌嗰範
我覺得佢作啲歌幾正 唱就真係一時時
不過其實佢好似唔係屬於歌手？

coolcool地都幾型呀

Timo出場果集
大家可以買香檳 應該果集無可能追到post 一更新就十頁咁

唔知今日mon左post 未

好似NY定唔知mark上過造星1
99強

全部參賽者最大係alan 40
而女最大係 jd mischa 馬拉 35

好似係NY

係囉其實都想聽佢講下B4兩個item嘅創作過程

覺得欣宜可以同佢夾歌 認真

MY 我記得佢造星一入圍
D老師問佢識唔識唱廣東話歌
佢話唔撚識

唔好再出折骨舞同埋練下唱功都有得玩嘅

想聽佢comment點知cut左

叫佢唱一首
佢一首都諗唔到個個？

廁所菇素緊，咪左住

呢個真

痴線 原來mi同馬拉同年 真係完全睇唔出睇平時啲look同舉止 話母女我都信

係呀係呀

驗眼

佢好似係比評判讚過低音好聽

真
我覺得 謙虛贏至少大半參賽者了

其實kp應該中意被人需要
睇佢造星訪問

所以pony轉item唔同佢講 佢應該好hurt

b4 應該因為kp去睇佢哋練習 喊咗
但唔知佢覺得激心定咩

講真香港有邊個女歌手唱到佢頭先嗰首歌？
除左gem之外我諗唔到

唔關廣東歌事嘅 佢乜撚歌都唔識唱

男就Ben 同劍文

但我預感豆會高名次過佢地

Terrence唔同公司架

Benben新po個啲相忍唔住上黎鳩叫

其實香港唔係無人玩其他genre
係入唔到主流姐
但香港人又唔係真係咁接受唔到其他曲風
明明唔少人都會聽外國d野

JD Mischa真係keep得幾好
我會覺得佢哋同23定24嘅dancer係同一個年齡層

究竟係waiwai拖住啊左走定
啊左拖住waiwai走

咁佢進步好大喎唱到牙漿啲歌

黑髮唔好睇

唔係年少無知係啲咩 又唔係影住佢扑嘢片流出
喺呢個時候肯認肯道歉係好有承擔同勇氣喎 大可以唔認由你呢類人繼續狙擊
講真佢地呢啲冇人識嘅星 以前有咩job都要接㗎啦 真係食屎咩大佬

呢張角度真心似方力申

不如ansonbean 同 Ny 組CP
見NY少女跑去契豆到 腐女心動
契豆似健氣攻 NY小受

似wai拖住左

但覺得ansonbean一定有保送

一旦接受呢個設定

Broadway please
佢個樣同聲真係好啱唱wicked嘅elphaba
Round3都唱咗女巫
可唔可以許願叫佢做一次defying gravity

我都覺 JD都feel唔到35

咁叫唱到咩

香港人係咁 做錯事要一世狙擊先開心

差宣傳

Zeno唱得最好既一次

以前佢地亂咁捧人嘅作風搞死幾多有實力嘅人

容嬤嬤係好努力
但聽講佢聲帶傷過

Sls

defying gravity唱唔唱到呀

eason轉左曲風
唔再喺苦命情歌呢塊餅度同人爭
我覺得反而好左

NY 同 John

可以加入wishlist

同埋佢個表情同唱出嚟嘅感情對唔上
呢樣先係災難

仲要唱live

其實我覺得Mischa今次唔係話唱得好好聽
係個氣場贏左

大家想喺香港聽d乜genre
又或者有乜小眾音樂人好介紹

你岩 論實力得 G.E.M.
但如果係成個人咁比較 星味/ 發展/吸引/ 觀眾緣
Mischa 就一定唔係算好個個

直接d講 大家知佢唱得好好
但然後就沒有然後

問題就係真係無乜野，件事推過上報報過狗，之後不了了之，代表無任何follow up ,單純只係一條打茄輪嘅mk片
如果係話當時查到落案告衰十一，最後打甩，咁就話粒花生大d

星一個迪迪仔都係乜事都無

近年好似好番啲
我見sammi都有請mirror去佢個演唱會度做表演嘉賓嘅⋯
不過講開都係，外國好興請啲有potential嘅人做演唱會暖場
其實係唔係可以多啲呢

突然覺得呢個係最快可以實現既choice

睇埋佢20強表演先
Mischa未必夠票

ViuTV幾時開G-1格鬥會3
請卡文同Odi上節目大戰容海恩

迪迪仔咩事

老實TB look黎講
Waiwai算係屬於 靚果一批

我反而覺得佢之前啲表演好啲

香港人D 標準永遠成尺高
外國人例外

佢連Christine都唱到喎
本身學聲樂、音域廣
仲要把聲底夠厚
真係好想睇佢做多啲diva類嘅角色
Viu可唔可以開番套關於musical 嘅劇俾唱得嘅人做
Glee咁都會好睇架

除咗後面嗌嗰part以mischa聲樂底嚟講難度都唔係好高？

NY唱得唔好 不過二簡一
一定佢贏

扑野片流出

黑髮wai自彈自唱文青
金髮wai痴線

佢兩個一齊似會唱潮共

Danfe先得嗰24已經經歷咁多嘢 唔講演藝講做人
有幾多個做到

佢間公司係翻跳kpop dance既youtube黎
都唔係一間正式既經理人/唱片公司

有少少覺得 因為佢足夠多fans
所以佢有自由玩佢想玩嘅嘢

其實好多都可以做eg大前輩cover 後輩作品/大前輩同後輩合作

但依家似大家各自各去生存
人哋韓國玩featuring 玩到上天

玩抖音係弱智
但護旗係死罪

唱開pop嗰d就算唱功好個feel可能唔一樣

咁佢唱musical好難唔用返musical standard唱

女人心事

NY老實講 真係太過樣衰喇
難搞

你講緊dancer?

依個都好聽佢係賣成個形象多過唱歌
聽預告好似真係炒車

漿喎？

唔知咩echo四子

但嗰個位係重點

果陣方方屌dancer
都估佢冇玩到最後先開聲屌
契毛都屌埋一份 應該都係啦

其實方力申都okay靚仔

好開心可以同Damcer跳樓

個樣都似大啲 27 28咁

係屌

不過以佢嘅能力佢真係咩曲風都handle到咁滯
呢樣真心勁

我覺得近年真係好啲嘅
我見二汶嗰啲都有喺live同jer 合唱或者cover 佢哋啲歌
不過真係舊嗰堆90年代嘅星單一啲姐
例如人瑞嗰堆就真係算啦

Danfe下次係唔係變Dante

慧慧仲有stylist
佢都好揼本玩比賽

去韓國做練習生 冇train唱歌？

支那仔？有咩理由唔識

果陣未錄20強架

唱demo比人聽都唔應該走音掛
同埋佢真係有賣唱歌的 睇佢YouTube d片
做音樂唔係要唱得好好 但唔好走音好基本啦唔走音唔係好harsh的要求吧 去k房一轉好多普通人都無走音

Christine嗰度真係我嘩咗聲
今次真係選曲問題啲觀眾最鍾意嗰啲一下嗌得勁過一下show off嘅嘢

Agger....佢今次好明顯未係佢最好
佢可以再好啲添
而且今次個編曲hea撚到
我寧願佢齋唱maybe this time
個情感可以谷得再好啲

推返個wishlist上黎，你地自便

想估 如果Zeno VS NY邊個會贏

好認同

即使喺蛋記，JY/hins/twins同埋許靖韻/李靖筠佢哋好似係喺平行時空咁，唔好話要提攜其他新人
最多係見hins會喺story post下啲佢覺得正嘅新歌

不過呢幾年見到多咗新一代歌手會合作cover大家啲歌，boost曝光率，算係好開始嚟嘅

佢個feel好入行多年嘅大姐大係咪個髮型關係
damcer飽經風霜

又foul travis
希望唔好苦Dell Dell
第一季已經好留意你
當然唔係人人都做到幕前
但你都唔會話林夕係弱者只可做幕後
你係創作嘅你係寫歌嘅，咪向呢啲方向發展啦
只要你鑽研得夠深，你一樣係星

Glee 拍拍下 愈嚟多 gay les主角

可以滿足個list

當然係依個台已經夠贏曬

你唔再遲D知

我哋支持zeno 但評判應該ny 3:2

但有經理人

BenBen隻狗呀 好得意

香港好似好難搞套glee咁

發現香港人真係好鍾意踩人
學下欣賞人唔好咩
雖然有啲參賽者係抵屌嘅
但當佢A做得好 又會俾人插 B C D 唔理A嘅好 或者直接人身攻擊

利申 純9up 無心引戰

係唔穩定 好似幾次都係台下/rehearsal唱得好聽啲 true colors係 pre round個首都係練習好聽啲

迷失嘅zeno同埋學校文青男神manson
喺排練嗰陣擦出愛火

其實我覺得冇話唔得
最緊要做到個風氣追港星唔柒
就會多啲人才入圈
先慢慢上軌

原來契毛有份屌？

隔離台有文睇cls

我覺得都係有少少飄
最高音嗰句上唔到
但穩過preround

利申：日日loop

牙左pre round 已經用low cost cosplay 話你知佢係負責呀笨

兩個都一般 但應該NY贏
之後NY應該會俾呢度屌得仲勁

佢唱 Mariah or 唱 CA 可能近大眾口味啲

有，方方同契毛輸左都要開香檳，聽日可以開一支香檳

揾唔到有香港vpn
之前睇直播唔洗vpn 依家封埋

佢repost 方方 story
佢地真dancer 唔比人貶低dancer呢個詞

我宜家再睇番佢哋屌應該係因為覺得dancer唔妥b組人左左
唔單止係dancer玻璃心嘅問題

X2成日loop 唱得好有Feel

推到左wai見到

頭先依度啲人話zeno好聽㗎

BenBen深夜放毒

最想知點解女人愛情觀自在會變到老餅演唱會

我寧願每人solo佢地心目中代表到自己的歌

粉紅頭唱婚紗背後
慧慧唱女扮男生
左唱少女懷春的歌

咁樣

直接將全民造星拍記錄片喇
真比賽 真記錄 可以拍番多啲集數
另外擺多啲cut 走左既上youtube 仲好

唔知幾時開始，香港人靠踩人上位，無論咩職業都係，娛樂圈最明顯

第三張好正

即係屌完之後幾日就撞到 仲要二十強

你係悲情嘅仲好
寫哂啲感情出黎
當然要鑽研中文同英文先可以準確表達情緒
睇下林夕啲詞囉，英文咪睇Mariah Carey
加油

契毛係會對邊個男人呢

但佢地四個都樣衰
個john 最樣衰

NY>>>>Mark>>>Terence>>>>>>>>>>John

去韓國做練習生都唔整埋容

好多人話唔鍾意 但係我勁鍾意

如果mischa有mon post
希望你可以見到
我好鍾意你呢個表演

我腦海無乜佢地個樣
比較唔到

咁本身dancer呢個詞又真係冇貶義嘅
我又覺得佢哋出聲冇錯

呢個節目通常好鍾意玩先抑後揚
一開頭講到啲參賽者好騎呢
但會同觀眾再講佢哋點進步
不過我係覺得今季最誇張嗰個位係啲觀眾太一面倒向一組
另一組好多人都輸咗人氣
一組勁讚，但另一組做咩都彈
啲說話仲難聽到不得了

話說KP宣布ny 對右雨嗰陣 契仔同芳芳兩個勁驚訝 跟住芳芳望咗過去右雨嗰邊 個樣勁西 我replay咗幾次諗緊自己有冇睇錯

啲人broadway musical都話悶

J死

因為好聽唔好睇，冇造型，成班人係度行行企企

老套嘢可以玩，但一玩就要踩到好盡去拎個共鳴

例如pre-round嘅buber

上星期大把人撐A而忽略都有努力付出的B

Heyo算唔算
咁啱今日係咁loop 歡迎嚟到呢座城市

希望上映之後 套戲同首歌都hit得起

John睇live 佢又幾搞笑
個性格比電視上活潑啲

啲人夠唔夠料去做， 我覺得 Team A 可以 嘅

不過個時其實都好多人屌 glee啲 cover 同 mashup

原來係肥仔提名Zeno參賽

冇人飆高音
冇好型既中性歌手

講真睇造星 完全睇唔到佢地咁濟
其他人太撚搶fo odiu timo 怨弟等人
睇live先知 原來係咁撚搞笑

我覺得好表現到佢自己
第二首歌啲歌詞好似講緊佢自己 都幾sad

造星完全影唔到佢地有趣嘅一面 變咗半個隱形人

未到唔鍾意
係睇trailer好期待
跟住聽到有少少失望咁囉⋯⋯
對比之下反而zeno幾有驚喜
仲係唱林奕華

但其實作為參賽者應該唔好公開串人
仲要個show未播完
有不滿咪比返當事人/私下解決
自己加劇個drama係不智既

佢去整容係情有可原 真心
唔會有人屌

好賤呀

推到佢兩個見到

下我覺得John最好喎
John>>NY>>>>Mark>>>>>>>怨弟
John=胡鴻鈞樣姐 都幾正路

chris 2

有冇汁

係 拍男排女將果陣

屌 佢有撚資格咩

Tyson Yoshi

真人騷黎 唔係比賽

民選票睇落最高將會係阿Ben同阿雲

飆高音係得啊左
waiwai一開始 solo已經好型

Zeno story repost肥仔 有句細字caption

所以B組睇到而家有部份成員的另一面
好似丁悅咁，隱形人原來咁鳩
而且唱得不賴

小白

So qqqq

不過佢地個個都成pat陰遮住哂

zeno係進步咗好多
但...唔好啦

misha係比預期中差
但都屌打

屌 最樣衰一定係MY
胡鴻鈞》怨弟=Mark

淨係祖祖workshop已經可以獨立開節目
下年應該搵佢幫晒兩組

已中毒

係啊
所以佢地不智在於之後kira真係用實力證明自己囉

Ben

屌 jeremey都係提名人

新歌 小夜燈好聽
仲有一直覺佢係唔反感嘅肥

屌 好似港姐咁要提名架咩

咁正

決賽完左會唔會有造星彩蛋

但好多歌又真係俾glee cover完之後紅翻
Don’t stop believing 唔計啦，致敬系列cover完都令啲舊歌推翻上榜
而且我最appreciate係佢啲mash up
係有幾首mash up好似有抄人編曲
所以最難唔係無唱得嘅人
係唔知編曲嗰班掂唔掂
再唔係cover翻啲廣東歌都好呀⋯⋯
今季都係唔夠多廣東歌

佢出左新歌咪又係無人聽

件衫同編曲歌詞分佈都有問題

但唔關唱功事

係B4無運行的
怪唔到其他人
人只會記得好的事同差既野

佢附和架屌

其實佢幾得意

Kp 抽到ny 果時即刻喊
心諗 兩個咁廢都有一個入到十強

所以我先覺得
節目組係有刻意營造每個參賽者嘅角色定位
同埋兩組分別嘅定位
所有唔符合呢啲定位嘅片段都唔會剪落去

頭先live 佢話去到20強嘅表演已經唔係要Impress 觀眾
而係做啲自己想做嘅嘢

Maybe this time都唱得OK嘅
但硬係她似差個高潮位爆上去
有啲到喉唔到肺

但對住固菇顧都夠秒殺

始終都唔太鍾意劉海男

隻貓個樣

覺得佢兩個性格幾似

可能推佢去參加

但睇live john素顏個樣好唔掂
不過我覺得john好樣過mark既

幾時講

聽咗⋯⋯麻麻地
無咩記憶點

佢意思係排男排嗰陣mirror error班友叫佢參加掛

其實佢地都知人地髮力架喎
係要柒落去

因為另一組真係差 先有野彈架

波傾is real

我用pancake提下你

比固定入到十強都唔知表演咩好
而家咁樣係最好仲賺咁多人氣

佢化歐美妝幾搶眼
雖然會變咗似鍾舒漫

造星睇到慧慧有內涵的一面，打鼓同度編曲
阿左同粉紅頭都做得多少少
雖然係一組人但唔好怪人有比較

頭先睇live好搞笑
當然我老公Zeno最可愛

其實唔記得佢把聲係點

唔會啦

佢應該成首完整咁唱或者學glee個version咁喺最尾加個High note

睇Zeno live好似話首歌係jo建議

zeno已經係造星3其中一個最大贏家啦

我會去mi璇 雲感覺都好多fans

成個b4都隱形
馬拉多D

個劉海頭唔得

其實ab組係咪都有少少唔妥對方

其實如果係鬥高分
固定唔夠分係頭十
我諗會易接受好多

花姐話如果晉級到就可能係MIRROR第13人
結果過左2年佢完全走樣

所以徐浩話佢無character係無錯

一賺曝光，ig post輕鬆過萬like
二賺一眾好姊妹

衫你搵返以前嗰個年代著咩或者以前港產片已經夠殺

加多少少舞或者drama絕對有幾會打到team a

佢哋成件事係concept 好好，但執行出嚟好貨不對辦

Mischa hea唱都贏晒其餘果19個啦

踢走胡鴻鈞又可以俾人認識

感覺波傾真啲
MansonZeno只係贏在做咗惹人遐想嘅動作出嚟

屌果陣5:0左未？

唔係囉 佢好人都ok呀

初頭仲以為佢因為唔識唱同跳舞好快會走
再唔係又會因為表演嗰陣走音而俾人彈
點知有佢嘅performance 幾乎都係今季最好睇嘅幾個

其實香港係得返盧冠廷，sammi同埋gem(你計嘅話)有呢個sense去同啲後輩做live feature
盧盧同aga好似一齊唱過但願人長久之類，sammi唔洗講啦，鐵樹呀雞餅呀etc，gem難得一次返嚟香港上流行經典都有feature林欣彤唱ainy(姐係儀耶以夜)
其實係好需要呢樣野

佢啲好姊妹多到...
Chloe、dancer
Dylis、Misha....

真係 一到佢地就係鬧交
都唔知佢地係咁正 又玩得咁癲
睇唔到佢地另一面

左嘅高音有sharp咗一下

Foul十個嗰晚佢都係同ny live

所以其實今年唔應該cut咗對唱

聽完唔會特別想再聽

我都期待緊高潮位 點知無好似女巫個次咁最尾黎個高音都好呀

So sweet

係都唔定 b組成日黑哨完仲喺度鳩叫

Anson好識炒cp 以前就炒姜son

聽日方方foul準備開香檳

喺，Manzeno黨表示見唔到Manson有咩支持行為腦補極都無隔離波傾real

因為諗唔到cy入十強嘅理由

固仔賺晒了

計番時間應該差唔多
A組同B組都無交流咁滯
彭秀慧都直接講埋喺小組賽嗰陣直情少咗搵二汶

擺低舊相跟一跟先

A組成班大愛撚咁 爭埋kimman 開得教會
B組等於MK界大匯合

其實可以一齊出歌
好似callstar早幾年隻碟咁
sammi同on仔合作，jase同Jerald

我覺得調返轉NY冇得鬥

夠一圍麻雀腳

mami嚟講佢自己都紅得起啦屌
利申上左癮

佢同啲姊妹s 就算咀埋都唔會有一pair嘅感覺

無留意鏡仔唔清楚 不過識炒cp聰明啦

有冇諗過佢本身就係一個災難

男排個花恕有講過
因為mirror error全部都係造星出黎
佢地就日日洗阿傾腦
最後佢就真係走去join造星

覺得manson係個冇乜情感係自己世界嘅人
利：manson黨

cp係而家嘅潮流

然後班仆街仔早幾日訪問講好彩自己唔係玩今季

不過把聲真係唔錯
可以行得遠
有個柔韌性俾佢做唔同嘅變化

TB look黎講
豬突屎屬於樣衰果一批

固定賺到笑

呢個唔撚駛講啦

可能覺得尷尬嘅都 分分鐘同佢哋對唱嘅遲過佢哋某啲人出道或者直頭唔夠佢哋紅上年對唱啲歌手對參賽者都係似導師 大前輩咁樣 你叫林欣彤教翻mi/ Alan仔佢都唔好意思

今round唱歌好果幾個好大優勢

Or改編舊廣東話 如果真係可以叫佢地拍就好
可以keep住曝光

Btw

我最記得Lea 畀人話佢用 Broadway 腔唱pop同個死人樣 ，

咁咪好
我覺得而家佢唔出口水歌個人反而開心左

維園 火車橋 中環隨便都執到件豬突咁嘅
小器咪狙擊我地囉 事實係柒就柒

Manson太直just business啲friend

Kimman 真係入錯組

如果唔係點紅廿年呀老細

覺得似係好唔講野 收收埋埋既人

所以佢輸對佢影響唔大
贏人氣已經贏晒

Glee又真係好掂 嗰時好紅 之前仲有啲入榜歌最多嘅紀錄

聽日嗰集之後 Manson會唔會自責令自己班fans失望

唔準諗埋一邊呀

都唔係幾乎 wish 給十年後的我 我們 個個討論度都超高

你睇全亞洲都係咁
香港已經遲人好多

人地真係想識女仔架嘛
唔係識姐妹

X2 諗住好快foul

Kp仲foul晒成組b4

Bl劇講到依家都未拍

原來我有同伴
我都係好唔鍾意方方

Glee真係好正
如果viu 拍 princejoyce可以做mercedes 個角色

基本上solo嘅都係歌手大優勢過dancer
歌手可以淨唱 dancer一定要跳唱

所以決賽應該team a大炒team b

dancer追擊事件開始有反感

有無活生生嘅例子

由佢寸璇同有口話人冇口話自己小組避唱歌已經好唔鍾意佢，同佢條仔一鳩樣

民選票都會大炒

我想問佢條仔rap 唔rap得

嘩 王君馨都留言讚BenBen handsome

其實john gel起幾好睇，
但偏偏硬係要留個瀏海

不過如果眼見另一組比全世界擁護
自己友又比觀眾怒屌
辛苦表演完個item無人問津全部只討論teamA有幾正
應該點都有啲不甘

諗太多 明明係mk扮文青

我諗參加得造星三d經紀公司都好流架姐
除咗mischa 果一兩個

泰國啲bl劇
韓國啲組內CP

佢條仔係who

Same!
同佢自己咪就係只做到伴舞員嘅人
完全無星味

決賽第一個表演口都唔夠膽開，你話呢？

tank

一到個人戰就無廣東話歌

唔好講笑，睇佢個嘴唱hit me baby one more time真心不安
但佢唱Barbara Streisand 真係無得輸
就算美國主流都係pop優先過broadway
所以佢想行pop都正常，但真係唔啱佢囉⋯⋯
其實mischa都係⋯⋯
廣東嘅pop發揮唔到佢嘅聲線
就算唔做musical
或者考慮下mami嗰啲另類曲風？

其實可能其中嘅一個原因係啲老嗰批驚唱唔到新人啲歌
姐係你好彩嘅好似連雞雅咁唱完jude隻零分俾人讚到上天就係炸喎
你試吓叫twins唱是但一個新人嘅歌
分分鐘佢地走去唱aga啲喃嘸歌都走音

牙could 倒票
美國大選咁撚樣 一箱箱mail in 灌哂去

上次睇Manson Zeno live 感覺佢地喺一齊雖然有畫面 但只屬於business 關係反而波傾成日repost ig 又會留言 感覺真好多

台灣啲bl都好hit
history

對佢條仔都無咁反感

Me three
但人哋識彭導 好有淵源 契女黎

係咪即係契毛咁 最後兩粒音自mute咁

唔講野唔一定係文青喎

社企藝人個名笑撚死我 講到佢地好似弱智咁

鬼叫你d組員咁多花生咩

佢話自己係健康嘅肥喎朝朝跑步
btw佢可以再試快歌
其實我而家聽佢隻瘦夠了嗎都幾好笑

我都想聽廣東話呀

屌 Manson 本身唔撚係hehe架咩
而AL就...

固定已成最大贏家
其他人節目完咗可能又無影
呢啲節目人氣消散得好快 (參考韓國produce系列落選嘅人)

唔關事嘅
對唱同出mv係兩種唔同紅法

係 睇返海選 pre round啲狗屎垃圾都搵到個經理人

成組人都浪費晒kp
尤其是b3

因為佢同契毛真係只可以做dancer lo, 雲璇琳呢d就係可以做到星囉

外展社工

勁鐘意
Live唱到呢個水準真係好恐怖
如果好似歐洲12月31號咁會有musical show
我會俾錢入去聽

想睇返佢點追擊 之前見過但搵唔返

930-1130都見住佢
而家無了

成班mk唔執唱歌，係咁遮醜，對team b全部人都無咩印象深刻，又突出自己嘅表演

勸退五人

係囉 嗰d平時靠咩生存
社區中心表演？

Divas
我最鍾意佢同 Santana

不過演員死咗

Manson 聽日唱
但評判屌撚到撻皮

只係Back up dancer

奸奸

網紅公司
Judas,粉紅頭

屌咁不如Zeno 叫Bobby魚仔返黎表演打排球直接冠軍啦

同佢條仔一樣，上年好核突地保送入去

開始懷疑kp d眼淚係為自己流
見到班人表演果陣諗返起對住班仆街d辛酸嘢就喊

嗰陣頂多都係大炒
都未去到觀眾緣咁差
係timo一句call out battle犯眾憎
好勝好到自己俾人狙擊到變地底泥
只能夠講係自己攞嚟
關人哋組咩事
有本事串人就唔該睇清楚自己有幾多實力先再講
淨係識得圍爐

個晚個表演播完佢地就開live 尷尬到
見到manson主動完個live我都替佢鬆一口氣

Glee好似被詛咒咁
死咗三個

真今晚睇Zeno Mischa live 佢兩個完全冇睇留言話有delay 自私傾咗勁耐先發現有問題

明明佢d ideas好多都好正
前提唔係呢班友做

花姐約a組 牙cloud咪又係唔去

佢第一個表演係完全唔唱歌，同佢女朋友跳性感舞，但又做唔到外國個種level

今集欣直評Mischa已經覺得怪怪地

kiki都好靚女，越睇越可愛

佢地係一間music school的藝人

咪就係

Anson就基manson唔係啦應該

3am嗰round完咗應該拆組 去到trouble maker又係同一班人再加odi cy 好難唔怨氣重

旋本身真係藝人，而佢哋只係企喺後邊嘅dancer

朝早搵番黎睇下先

高晉都係model黎

老實社企死得好撚慘
講rap 今屆佢最好 屌打klau

manson聽日

但係要令英皇高層改變心思難過登天

套嘢台前幕後都死咗好幾個

香港要揾到咁多個唱得嘅人好難啦

有參與劇集演出

本身get到既意思係佢幫手一齊屌呀左（一直覺得呀左咁講唔係有心）
點知原來係攻擊璇璇

男排 翔鷹

係sony唔識捧/唔識揀歌比佢唱？
同期嘅四個sony新人單位走淨小塵埃同Mischa，
sony又大多數出啲大路悲情歌比佢，搞到佢喺樂壇好難突圍而出
唔知sony除咗識喺信和個廣告位賣廣告之外仲有無其他方法去sell自己啲歌手

主力

不過欣直so far幾有sense

Fyi

係呀，外國d dancer 有好多去到artist level,但唔係你囉，你個level咪只可以係back up dancer lo

第一集見到 心諗係咪睇錯人

睇完表演 個人太戇 返唔到轉頭

係老屎忽隊友阻住地球轉
娛樂圈就要圍爐啦

我覺得唔難嘅
APA應該都有唔少啦
係要好睇又唱得就難咗少少啦
造星度揀啲人去做都好呀

十幾年藝術但係排舞都唔撚識排呢樣先好笑

Wtf 咩事

上兩屆一玩drama 元素就輸
今屆雖然都輸 但係因為黑哨
同埋真係好睇

想睇

自己垃圾仲怪人督灰去救你

遮漏個倒影呀！！！

倒影

點解冇人記得呢個ny係支那比賽紅唔到先返黎
佢唱歌真係好難聽 唔係講笑
唔明點解仲有咁多人覺得佢正

一係d人閪 一係就去咗東莞咁 行出嚟已經輸一半

其實有人講過dancer=back up咩

綵排果日問佢地抽到mischa會點果陣

有倒影都冇嘢睇

只有manson先可以超越manson
搖搖套戲都未夠勁

佢兩個foul個集要準備香檳，返去做backup dancer la, 方方加契毛

兩條痴線佬

真係搵食艱難

有冇例子
Waiwai同阿左唔似

哭呀日日ff Manson gay
不過明顯唔係，佢直到不得了
雖然都喺覺得佢唱歌把聲好好聽，不過最近喺真喺勁飄
而且佢人格魅力就我而言好似愈嚟愈少，喺咪錯覺
利申:唔識音樂，最鍾意Manson

記得有一集係佢哋果組對個表演項目方向無頭緒，旁白定唔知KP話佢哋以前都係有人幫佢哋諗同編排，佢哋自己完全無諗法

理解唔到點解會影呢張相

唱仲衰過契毛
但跳舞同性格都好過佢

查完字典好叻叻咁
但真係贏個開頭輸到開巷
開頭好多人鬧dancer 而家呢

So far剩係見到話佢難聽

花木蘭果度gel起左少少好睇啲

D人仲認緊佢個樣

覺得vvn好過方方

kelly間公司細到咁，有歌派台都未必夠資源宣傳啦

5:0左
20強係11月28日錄
Dancer單drama係11月20/23號播

而家咪證明佢哋兩件只可以做dancer lo

上面會唔會當bam圖

咁佢由頭到尾都冇衝出嚟話自己有幾勁
佢都係表達緊dancer同singer本身係冇高低之分啫

但契豆比想像中廢
登陸太陽睇到我呆晒
平時又無乜見到迷豆黨
kinmam同小benben反而似黑馬

都唔否認佢跳舞嘅實力既
但唔足以5盞藍燈贏右雨囉

黃定謙

嘩屌呀
咁撚白滑嘅

真係無？唔識分

係都雲先

哇，查埋字典咪好叻？

做完農夫嗰期黑咗好多

反正我覺得有

佢個樣係旺中mk妹

今晚misha個表演其實我覺得好感動
諗番之前佢同阿祖講有人叫佢放棄opera
到今日佢可以自信咁企喺台度用佢最中意嘅聲嚟表演
嗰種擺脫枷鎖嘅光芒係呃唔到人
團體戰嗰陣覺得misha都係比較乖 冇乜個性
今集真係可以用脫胎換骨嚟形容 未必係好pop好主流嘅表演 但今集嘅佢一個名副其實嘅星

用心編排一個少見嘅跳唱
的確令人留下深刻印象

寧願右雨對自己多啲信心
帶少幾個dancer上台
等焦點喺佢自己一個人身上更加好

嗰輪真係一大棚人撐佢 屌dancer

其實星1果陣冇差咁遠
今屆跳舞果d真係唱得太差

原圖呢

咁明係私怨啦

dancer咪勁，實力洗白
佢就算啦，好柒

3個咁多咩 淨係知男靚仔果個

遮本體但唔遮埋個倒影

破地獄笑忘書佢跳得好好
變左單拖仲要唱成個人收哂皮

人地用實力證明自己唔只係dancer, 字典妹仲係度遮醜

Could cloud join the gathering?

屌喺喎笑撚死

Manson 肯定唔係啦

真係露晒？

好邪架
一個套劇度話戒毒，跟住吸毒死咗（Finn)
一個話我可能會衰犯法，俾fbi周到藏有兒童色情，畏罪自殺死咗（puck）
一個唱if I die young, 歌詞係sink me in the river at dawn，就浸死咗（santana）

倒影最多見到少少個邊
但真係可以話見唔到咁滯
我要高清本體
都唔知喺邊度揾

我覺得以影黎計好清楚

Fb 咬蔗幫

理解唔到點解可以搵到呢張相

初頭無乜人迷BenBen

而家啲專業stalker真係好誇張

計埋仲有二個劇組死咗 。。

點解會拍呢d片

計劃好日後fan service

同意你講 頭一round小組佢真係唔出

本身諗住瞓 一見到Manson張相即刻醒晒

2012...19歲
btw 無碼版真係有露哂？睇咗都覺得唔肯定

我睇咗原圖 唔似露j 我睇似舊石遮住

Onlyfans

我係fans見到又搖搖又咁真係會嫌柒

香港冇市場，上支又唔夠人嗌

我覺得搖搖好好笑

當時dancer ig畀人狂狙冇出過聲
跟住回合要比唱歌，方方真係收晒皮好𤓓
仲有添毛咁嘅行為仲閪過女人，至此的對佢反感

有就仆街。。
兩舊屎總有一舊入十強

搖搖套戲有無得睇返

想睇佢玩 好搞笑

作為一個庸俗嘅觀眾 我覺得mischa今日嘅表演將全民造星呢個節目嘅level提升咗

原來manson係bu hd出身?

套嘢令我諗返起細個套卡通
佢去到造星Audition玩搖搖都好搞笑

濕哂

認真做9嘢最好笑

今晚支涓果句"緊係算啦 都唔同level"
應該係佢成個節目表演以外最多情緒既一句說話

諗唔到20強邊個唔大炒大陸夜總會

希望佢過埋今個星期有得休息一下啦

其實我覺得佢好靚
點解會覺得佢無樣

然後佢問John如果抽到mischa可以點算
就好似睇緊容海恩同胡鴻鈞講野咁

華仁仔

屌
乜華仁仔嚟

師奶咁都叫靚

佢一出嚟 大家都覺第一時間留言佢似容海恩 所以佢真係好似

之前咁多集呢兩個都少講野唔係幾多情緒比到人睇
今集果下真係

電影系喎

唔知有冇片

嘩band1男校

邊有師奶咁嘅樣

下好撚吸引喎

一開始就迷左佢
邊有人私底下怕怕羞 上到台型到咁又勁

有少少同情佢

咁又唔似師奶
個樣係唔太memorable 姐

二十強二汶同KP都有一齊比意見A+B組所有人

一開頭viutv播預告骨折好特別
我一路都等pre round幾時出 差唔多最後先出
做左pre rd我都幾ok佢
再睇真啲 佢個樣唔差
再睇下佢ig其他相都ok
都想睇佢除左跳舞仲有冇其他野
點知二汶又發掘到
做埋now sales同想念表演就知無迷錯

死圖

image not found？

牙ben真係勁qq
唉落manson到細細粒嘅

勁喎

佢唱功真係幾穩其實
不過啲唔啱我聽

同佢初選個招一樣嘅
可摸耳team a整個雜技表演，
牙ben就狂折骨
爆旋自轉成爆旋陀螺，
佢就狂fing搖搖

26號一齊上去表演得唔得

論Overall實力，得Mi 璇 雲係同一個Tier

公平咩？慧慧咁多年經歷咁多野
Judas唱下口水歌就「紅」
當然我相信有麝自然香

麥路人好似仲有固定？

係呀

牙傾真係有d戲
係因為男排個角色寫得on9，但要佢喊佢係喊得出，流埋鼻水

反而正式閪始魚仔，之前三場喊戲，一滴眼淚都無

顧定個角色係有名架

加埋dilys頂碗

Manson係咪茄喱啡

佢咁多英文名嘅又manson又Matthew 又mark

咁mirror嗰班都唔係拍開戲冇得比嘅
同埋固定喊包黎男排完左佢都喊

Let’s say
人話
all we have is now
曲風都好唔同喎

ps 唔討厭欣宜

爆post可以轉埸
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (152) 鳩mo問候區Call out battle

好心manson啲fans唔好咁癲，表演都未睇，就話唔入就一定係造馬、要罷睇etc。到時如果真係表現差，被foul又走去鬧評判嘅話，真係會好反感

多愁善感 啱做演員

manson黨表示，manson輸無縣念睇預告都知出事，仲要經常飄
又唔喺罷睇既，只喺睇造星既動力減弱，不過呢排日日睇應該都會死死地去追埋

死啦，我最近好似鍾意左AnsonBean 雖然佢唔係靚仔，但佢笑容真係好charm好cute有冇人有同感

我尊重你

隱晒形 陰公

唔係連登，係外面eg fb

其實連登以外佢都叫ok受歡迎
有機觀眾票選三甲

票選三甲唔意外 佢ig followers都幾多

明明係好cute嘅仔仔天然呆feel

有冇人覺得kimman聽晚個look好正 ？
好似天若有情劉德華

珍
最衰矮

乖乖仔幾好樣又低調，可惜因為阿媽比人哋話有後台，又入咗team b

後台

唔係好矮姐

唔係呢
你聽吓

矮架咩？佢幾高

我認同呢兩首係有啲似
但香港人嗰時就係需要呢啲歌先行到落去
同埋都樓上講咗好多小明其他歌
曲風算係幾多樣化
編曲都做得幾唔錯

唔係大家用我們句對白講笑咋咩 咁快又走

咁你有冇再聽佢其他歌呀？剩係上年爆hit首人話個曲風都特別啦，內容更加屌打一眾偽人添。
好心啦，大家有耳仔聽，唔係以為得你自己聽得出似定唔似呀？上面有ching list咗幾首歌出嚟啦，不如你聽吓先？唔好成個死廢老咁，講又唔聽，係都要堅持自己啦

之前FB 造星group喺二十強產生之後搞過投票，排名係
1. Cloud 219票
2.Manson 169票
3.Dancer 117票
4. Zeno 89票
5. Ben 82票
6. Mischa 78票
7. Alina 67票
8. Kimman 47票
9先到契豆，45票

上面啲圖睇到我好尷尬但作為manson黨我會接受佢為藝術嘅犧牲

頭7位全部A組

呢個反而係... 小明之前有唔同曲風既歌， 會聽（到）既只係呢種... 咁個問題係....？

Sam sam

係，呢個投票都搞咗好多輪，最初契豆都係top5之內，璇史詩式反Cup另外就係Manson同Cloud本身差不多，但30強唱完後Cloud都拉開咗，因為明眼人都見到Manson炒炒地車

諗起雲翔

BEN個個Comment都會覆
Btw 王君馨好似好鍾意Ben

推慧慧五年前的原創

右雨真係亞姐嚟好撚大陸

金髮先最型

more
扯曬

想佢覆我

似ellen多啲

冇米八都唔算高啦

B組成班噪音MK真係可以直接skip

啱啊 佢喺二十強止步
我無憾㗎啦

啱啱睇新聞話佢支持卡文
同方方係朋友
何雁詩鍾意黑魔法

ben ben細個

同而家一樣咁qq

明顯Viutv有心鋪排，兩個節目互相吸粉，有啲睇男排嘅可能本身對造星興趣不大都會因為固定以及bl而追睇埋造星，本身齋睇造星鍾意Zeno又可能會追番男排

我哋可以稱之爲固定協同效應

三代同堂咁正？

好心唔好再將Adele同欣宜比啦，
第一我無見過Adele拎自己老母出黎，
欣宜唱功係幾好，但宣傳係要拎阿媽和身型出黎，
Adele 最多以前拎身型講下笑就完，欣宜係拎身型同大家講鬥慘，好多人歧視/取笑佢⋯⋯

呢度好多Manson 同A組Fans
我護住你走先

Manson要唱有仙氣既歌先得
唱正常人唔得

左啲表情控制好差 岩小組唔岩個人賽
但嘉莉就真係值得入

viu可摸耳唔好再close up彭導大頭
由第一集覺得佢係才女
到而家越睇越似痴線女人
喊夠未 仲要面容扭曲

右乳好淫好正

同埋佢個樣愈拍愈攰 仲殘殘地

尋晚佢激動左啲

每次睇緊B組跳唱再加佢個喊樣大頭
好投入唔到 成件事錯晒

2個都係佢心腹

除左彭，冇人覺得佢正wor

佢真係好似大陸節目嗰啲觀眾
咩9都喊

兩個入到一個都偷笑

無睇垃圾節目
NY上狙擊list未

佢抽人嗰下已經唔係一般誇張

我無你咁短

Compare to 其他 佢係幾正常既 從表演既角度黎講
（唔計唱歌）